# MonitorMq

Pruebas de acceso MQ Series a traves de comandos PCF


### pre-requisitos 

antes de comenzar es necesaria la instalacion de maven y java 

```
sudo apt-get install maven
sudo apt-get install openjdk-8-jdk
```

### Instalacion

Para iniciar clone el proyecto

```
git clone https://renebertoo@bitbucket.org/renebertoo/desarrollos.git
```
### Genracion artefacto

Para iniciar clone el proyecto

```
mvn clean compile install
```

